[求救]到底5蚊喺apple store可以買啲乜

5蚊雞喺apple store itune store到底可以買啲乜？點先洗到佢？
求救！

去7仔掃code 入3蚊 是但買個app

apple store 紙袋？

人在外國要清哂ac啲錢先可以轉地區

咩嚟

開個新

有鳴歌六蚊

cap圖個qr code
叫香港朋友幫你入

淨返幾蚊就同cs講唔要就算啦，上網睇過可以。
借post一問，如果有200蚊credit應該買啲乜？

果個叫app store

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

電影

咁只係拖長咗期限咋喎Ching

你都有道理都只係問下睇下有無機唔蝕俾佢

香港朋友用QR CODE幫你去便利店入$3
然後用$8買個app

你鐘意入多少少租套戲又得

有得咁㗎？
聽朝試下 thx Ching